各位大哥，我係新會然，有問題想問

先對我frd子亂用我AC致歉。

然後，Who is 烏大龜？

小氣狗你返來就好了
依排冇玩具玩

唔明
但我估佢做好多衰嘢？

唔係
佢老母俾恩客當玩具
佢繼承家業俾校台手足當玩具
算幾好仔了

Really？
係真嘅話，咁我真係恭喜佢